美國通過《香港人權與民主法案》之後....

中國係咪打算人大釋法

唔會得逞